覺得自己樣唔差但係溝唔到女既入一入黎

你地都係樣衰毒撚
面對現實啦
溝唔到女瀨性格內向
以為自己好靚仔
你地樣同性格都唔掂所以先冇女溝啊
出面大把柒頭都溝到女啊
醒下啦！

利申 樣唔差溝到女

鳩up完面對現實啦